昨日香港 今日美國！

香港過去一年嘅經歷，竟然一一係美國再現
舊年大家一百萬人出來遊行，毅進制數到人數「成千上萬」

家陣美國撐Trump遊行人數都有「美版毅進制」：
CNN話數到「八千至一萬」
彭博社話數到「幾萬」
白宮發言人話有「一百萬」

各大「主流」媒體報導篇幅少之又少，大篇幅報導撐侵嘅人被Anitfa/BLM打，包括FOX！一樣咁撲街！

今次百萬撐侵大遊行前後，呢啲媒體日日報導一路營造恐怖氣氛，一陣話好危險出來就會被人打、一陣話政府當日封路入唔到去、一陣話遊行集會無政府批准，加上社交平台全面封殺刪除遊行集會通知，好多人想參加都唔知當日行程點安排，唯有去到現場先算！
但
實際遊行當日antifa BLM見到咁多人驚到影都無，佢哋仲事前通知自己友千其唔好同百萬侵侵大軍正面衝突。一路等到大隊解散，接近天黑先蒲出來突擊打人搶iPhone，全世界邪惡人渣果然如出一徹。

睇番舊年香港人個個禮拜出來遊行抗爭，今年竟然輪到美國，各州各地都搞集會撐侵，已經開始個個星期都搞！

結論：昨日香港 今日美國